<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Greta</string>
    <string name="nav_header_title">Greta</string>
    <string name="nav_header_subtitle">marcossanchezbajo@gmail.com</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="menu_home">Menú principal</string>
    <string name="menu_notes">Notas</string>
    <string name="menu_dbshow">Base de datos</string>
    <string name="title_activity_settings">Configuración</string>
    <string name="messages_header">Ajustes de la app</string>
    <string name="sync_header">Organización de notas</string>
    <string name="othersettings_header">Otros</string>
    <string name="disableDelete_title">Desactivar botón de borrado rápido</string>
    <string name="disableDelete_summary">El botón de la papelera desaparecerá</string>
    <string name="encryption_preview_title">Cambiar vista previa de notas cifradas</string>
    <string name="encryption_preview_summary">Personaliza qué se mostrará en vez de \"*******\". Déjalo en blanco si quieres el ajuste por defecto.</string>
    <string name="order_title">Ordernar las notas por…</string>
    <string name="sync_title">Sincroniza el email periodicamente</string>
    <string name="export_note_title">Exportar tus notas</string>
    <string name="import_note_title">Importar notas</string>
    <string name="resetAllButton_title">Borrar todas las notas</string>
    <string name="issues_title">¿Tienes algún problema con la app?</string>
    <string name="issues_subtitle">Notifícalo aquí</string>
    <string name="accept_password">Aceptar</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="message_password_fragment">Introduce tu contraseña</string>
    <string name="about_button_text">Mostrar licencia</string>
    <string name="dbflow_title">DBFlow (Base de datos)</string>
    <string name="explanation_button_text">Sobre Greta</string>
    <string name="message_empty_note">Escriba algo antes de guardar</string>
    <string name="message_note_saved">Nota guardada</string>
    <string name="message_empty_password">La contraseña no puede estar vacía</string>
    <string name="message_contact_github"><![CDATA[<a href=https://github.com/h3xduck> Contáctame en github :) ]]></string>
    <string name="message_mit_license">Licencia MIT</string>
    <string name="message_sure_remove_note">¿Estás seguro de borrar esta nota?</string>
    <string name="message_action_undo">Esta acción no se puede deshacer</string>
    <string name="message_cancel">Cancelar</string>
    <string name="message_accept">Aceptar</string>
    <string name="message_mark_favourite">Marcar como favorito</string>
    <string name="message_remove_favourite">Quitar de favoritos</string>
    <string name="message_edit">Editar</string>
    <string name="message_remove">Borrar</string>
    <string name="message_moreinfo">Más información</string>
    <string name="message_decrypt">Descifrar esta nota</string>
    <string name="message_encrypt">Cifrar esta nota</string>
    <string name="message_enter_password">Introduce contraseña de cifrado</string>
    <string name="message_wrong_password">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="message_note_options">Opciones</string>
    <string name="message_sure_edit">¿Quieres modificar esta nota?</string>
    <string name="message_last_modification">Última modificación:</string>
    <string name="message_note_decrypted_perm">Esta nota será permanentemente descifrada</string>
    <string name="message_explanation_encryption">Una vez cifrada la nota, se necesitará una contraseña para editarla o visualizarla</string>
    <string name="message_title_delete_everything">Borrar todo</string>
    <string name="message_sure_action">¿Estás seguro de realizar esta acción?</string>
    <string name="message_notes_sucess_deleted">Notas borradas con éxito</string>
    <string name="message_export_successful">Exportación realizada con éxito</string>
    <string name="message_import_successful">Importación realizada con éxito</string>
    <string name="language_selected_title">Cambiar idioma de la aplicación (experimental)</string>
    <string name="menu_about">Sobre Greta</string>
    <string name="button_save">Guardar</string>
    <string name="button_exit">Salir</string>
    <string name="message_editnote_hint">Empieza a escribir...</string>
    <string name="message_passwordactivity">Introduce tu contraseña</string>
    <string name="explanation_text"><![CDATA[
    <br></br>
    <h1>¿Quién necesitaría una aplicación de notas más?</h1>
    <p>Me tienta decir que ya sabes la respuesta a esta pregunta. Vamos, abre Google Play, y busca alguna aplicación de notas.
    Te verás inundado con apps originales y atractivas, bonitas a la vista y que aparecen ser fáciles de usar. Si eres como yo, empezarás
    a descartar aquellas que tengan anuncios o necesiten de micropagos, pero por lo demás estoy seguro que en unos minutos te habrás hecho
    con unas cuantas aplicaciones gratis que te gustaría usar.</p>
    <p>Sin embargo, detente un segundo y piensa sobre lo que estás buscando. Quieres una app de notas, es decir, un lugar donde escribir sobre tus ideas y pensamientos,
    y por tanto debe de ser merecedora de la enorme confianza que le estás dando. Está bien, sí, no vamos a guardar secretos de estado en el móvil, pero
    aún así, ¿a que no te gustaría ni necesitas que tu amigo sepa que vas a comprarte X marca de calzones mañana? Entonces, ¿por qué vamos a dejar que una compañía
    o desarrollador analice lo que escribes, tus datos, y por qué no decirlo, te espíe?</p>
    <p>Esa es la triste verdad sobre las aplicaciones de notas para móvil. La mayoría son coloridas, atractivas trampas construidas para usuarios inocentes o
    personas que simplemente creen que <a href<="https://en.wikipedia.org/wiki/Nothing_to_hide_argument"> no tienen nada que ocultar</a> cuando, al final,
    esto ni siquiera debería ser algo anormal, no es más que exigir un poco de coherencia, y pedir aquello que se supone que
    una app donde almacenas tus asuntos personales <b>debe</b> tener.</p>

     <h2>¡Pero he encontrado apps que cifran mis notas con contraseña! Puesto que lo dicen, debe de ser verdad que mantienen mi privacidad.</h2>
     <p>Sí, eso es lo que dicen. ¿Y para qué sirve decírlo? Para nada. ¿Acaso confiarías a ese amigo cotilla tus secretos? ¿Y a un desconocido? Porque estás haciendo justo eso,
     no hay ninguna prueba de que hagan lo que dicen. Lo mismo están mandando tus notas o las claves de cifrado secretamente a un servidor remoto, o quizás están
     siguiendo malos protocolos criptográficos, o incluso te están mintiendo con lo del cifrado directamente y no es más que una pantalla con una contraseña, pero con tus notas accesibles igualmente.
     No deberías, jamás, confiar en un desarrollador en Internet más que lo que confías en un total desconocido.</p>

     <p>Esta es la razón por la que creé Greta.</p>

     <h3>Ya veo, pero por la misma razón que tú dices, ¿por qué debería confiar en tí y Greta?</h3>
     <p>Insisto, no debes hacerlo solo porque sí. Tus notas, tus pensamientos, son - y deben siempre ser - solo tuyos. Esta aplicación es de código abierto, lo que significa que su
     código fuente - las instrucciones que tu móvil correrá cuando uses la app - son completamente públicas y cualquiera puede mirar que Greta hace lo que yo digo.
     Es también un programa <a href<=https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.es.html>libre</a>, lo que significa que desde el momento que descargas Greta es total y completamente tuya. Tan sólo
     has de recordar, de acuerdo a su licencia, que sí decides modificarla habrás de liberarla al público como yo hice para que todos disfrutemos de las mejoras que hagas.</p>

    <p>Por otro lado, soy consciente de que Greta no es la única aplicación libre y de código abierto ahí fuera. Personalmente no me gusta que la mayoría se conecten a Internet - prefiero estar seguro
    de que mis notas se quedarán donde yo las he escrito - y otras tenían algunas funcionalidades que sencillamente no necesitaba, pero te animo a que busques otras aplicaciones libres hasta
    que encuentres aquella que mejor se adapte a tí. Yo no obtengo ningún beneficio porque tú hayas descargado Greta y ni siquiera sabré que lo has hecho, a menos que por supuesto quieras
    <a href<=https://github.com/h3xduck>pasar a saludar</a>. La única razón por la que esta aplicación existe es para practicar - aún soy un estudiante -, para contribuir a la comunidad de código abierto,
    y para llenar un vacío que siento que hay respecto a apps libres de notas cifradas guardadas en local. Esto último, el hecho de que la he creado <b> para mí </b> y no para que la descarguen masivamente y vender luego tus datos, es lo mejor que te puedo ofrecer.</p>
]]></string>
</resources>